你阻到我罷課，但你阻唔到五大訴求

據聞有班藍絲家長，要求學校唔比人罷課
所以我有個提議，罷唔到課嘅一於直接喺班房叫口號叫到放學為止，叫到全層樓全間學校都聽到

我有返學校有入課室上堂架，你唔好諗住當我曠課呀